[icon]係咪你班小器鬼唔抵得人地一個user上位咋

整套icon都容納唔到

平時士多啤梨肥婆同欣宜就猛貼猛quote

根本就係一班垃圾唔想比人上到位##fatc

我唔要你比返粒魚蛋我, 我要你整走佢多左果粒fatc

##fatc

老老竇竇
如果套icon唔係肥婆樣我諗應該無乜人會反對

邊有可能個反感大成咁, 班人一係比肥婆強姦過, 一係以為自己上連登好撚型, 少少柒野都唔得

得喇，收皮啦

肯定係班連登仔葡萄定啦

其實set icon叫肥婆 但都唔係好肥 係個頭大啲啫

##fatc

我覺得應該同肥婆關係不大
咁多人反對純粹係因為set icon 真係好撚核突

不如搵人整set窈窕淑女icon抗衡下算啦

好牙

不過連帝話下set要審批
想長駐?發下夢先啦

肥婆：上咗架就係神仙
其他：要審批，不了

想上位,收皮啦.jpg

係呀2000負皮都嚟緊一齊葡萄你
呀唔係係個原創user

過千人葡萄一個肥婆？

你都識講係柒嘢
人點可能咁輕易去接受柒嘢？
仲要係一個流量大、會員多嘅論壇
你一句唔該就要成個論壇嘅人睇呢套嘢喺個壇裡面飛嚟飛去
都講唔通啦
而家個情況就好似
1000人入面有100個人成日都食榴連
然後房主見榴連咁多人食
就話：不如大家一齊食榴連囉
結果無出過聲嗰900個人
無論鐘意唔鐘意 都被迫聞住嗰100人食榴連嘅味一樣